加洲大學永久取消SAT同ACT考試分數入學要求

死啦，咁樣取消法。班大陸系更加入黎美國讀讀UC嘅人更加越黎越濫

唔使考sat 又唔代表會收中國人嘅

they like chinese la ... so rich

唔使睇SAT同ACT先可以收少啲，面試可以由大學教授決定收咩學生！